[突發] 肥絲大隻公開認錯！

Sorry 囉，我睇唔倒

時事台

太遲啦

唔見左#2

OK 順便封埋

已經無左

前所未有咁爽

駁唔到, 假單機功能就係咁柒

又撚狗

引用肥絲人地睇唔睇到？

睇唔到
除非編輯引用先會睇到

再見了肥絲大隻
終於block左你
Block埋右，block埋上下

正義必勝

ching sick play

完全封鎖

有時就減下肥啦你老尾
日撚日捕住連登左左右右咁做乜撚姐你

前所未有咁清爽!!!!

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )

邊度有呀？我睇唔到既！

左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左

唔該晒肥絲 唔好再見啦

你講咩 睇唔到喎

屌你老母肥絲終於唔洗見你係到on9

重show blocked user
Hide Blocked User

#2又唔見左

掩耳盜鈴同大家一齊完全封鎖你 睇唔到你所有野
兩件事上 係兩個概念 你搞清楚先

Block埋share肥絲幅圖出黎果班人

Agree

順便入來block佢

仲唔開新帳？

净你老母

笑死

垃圾唔會識

返大陸啦

唔該ching幫我引肥屍入黎比我block

#2

唔見左肥絲喎

爽

單機版連登

完全封鎖「肥絲大隻」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

封肥絲果啲都係傻仔
有無得封晒封肥絲果啲小朋友

屌你啦，我完全封鎖左佢，你條撚樣就cap佢出黎，一於封尻埋你

你唔係掩耳盜鈴咩

屌那星,終於都真真正正咁BLOCK撚柒左件垃圾!

笑到肚都痛

咩都睇唔到

冇左2

唔知喎, 我剩係知依加你哋成批打手引哂入嚟可以一次過封哂

隊長我看不到屍！

痴撚線，點解全城既人一齊掩鼻？因為有人成日瀨屎好撚臭呀

我淨係記得肥絲柒咗話右光斗同埋開過講男朋友嘅post自己打左

連仔，做得好
I love u

thx樓主引狗出洞

2唔見左

多謝樓豬比個捷徑我完全block柒佢

見親有人開post撚化隻死人妖就覺得好開心

好心你就讀多兩年書先衝出黎柒啦
我依家唔使見到條篤眼篤鼻
由尻得佢自己發癲
邊撚度係掩耳盜鈴呀

大概知反肥絲既人係咩質素

唔該晒樓主開post, 即刻可以block柒條撚樣

再見啦

呢個先係樓主既目的啊
引佢出黎等大家有得封佢

肥絲 都有今日啦

眼不見為淨 有咩問題

唔見左2樓既

快點封我

再見啦 bam左右你啦

原本都唔想完全封鎖佢
但一入嚟佢張「掩耳盜鈴」嘅圖就二話不說
玩單機連登啦

冇左肥絲大隻
會唔會冇埋右㗎

會員名叫「肥絲大隻」嘅同我入晒嚟

仲有一堆扮肥絲既傻屄

傻西肥屍

Sorry 我睇唔到

block鳩埋dewi

佢依家勁多正評

Block 左之後終於唔洗block埋右

#1

#3

因為會負評佢既已經扑柒左佢..

秒更新不解釋 多謝連登

好撚好笑張圖

Ban撚埋你條殘體狗呀

乾淨連登

乜都睇唔到呀

好合邏輯

哎呀 無左 #2 嘅

正評直線上升

Logic

肥絲我仲見到你

屌你殘體字仲要咁肥屍咁大隻字

終於等到呢一日

爽到仆街 得番d 00後傻閪正皮佢

除左佢 仲有老衲 林林林林林林我都block咗

佢個reply千幾正評
好似係你地掩耳盜鈴

頂，肥絲好嘢

唔該哂樓主幫我引條垃圾出黎
#2點解唔見左既?

真係好多

一有條煩膠支持者全部block撚哂佢

舒服晒

德政

仲有班撐佢嘅小學雞死剩種 啲00後零舍煩

呢個功能太太好了
完全滅殺肥西

終於唔洗個個post 都左右右左咁

連仔好波
條仆街無得做Attention whore

死肥絲唔使垂死掙扎啦，果陣有成20000人負評左要ban你ga

連狗都覺得條撚樣煩膠,但又唔可以亂bam人,所以諗到呢個方法

就算係掩耳盜鈴
你D留言無內容 無意義
唔睇都唔係咩損失
我可以睇番D有討論價值既留言
左左右右 我上黎睇你講埋D廢話
真係忍左好撚耐
仲有解撚樣同你一齊嘈落去
成個主題有一半小學生都不如既留言
過多一星期無人會記得你

連仔好波

二樓隻狗唔見左

唔見左既?

係咪搞錯左啲咩?
目的唔係令肥屍冇發言權
完全封鎖係為左唔好俾我見到你嘅發言
係因為我唔想睇到你講埋哂啲咩左左右右影響成個討論
我地掩耳盜鈴? 唔好笑死我啦

我肯定佢仲係自我感覺良好

想同肥絲講：左左左左左
改我啦，放心我見你唔到

好快有啲傻鳩capscreen返條友啲留言出嚟博上位

二樓唔見左

順手block埋啲分身

叫佢咪撚咁多廢話垃圾圖啦中二病，比人完全block左就諗條計死雞撐飯蓋，單機啦

肥屍: hello darkness my old friend

清靜哂

點解無左#2，連登apps又有問題？

有bug

不願面對

屌那星 佢咁撚鍾意改錯字去教書啦

舒服哂

如果佢直播自殺，結果死得去或者半身不遂的話我原諒佢。

仲要係上半身半身不遂

靜曬

佢有佢自由浪費生命左左右右
我有我自由珍惜生命唔撚睇佢啲冇營養留言

一舉兩得

完全唔關願唔願意面對嘅事
係宜家可以保障其他人可以唔受騷擾咁上連登
肥絲死撐話人地掩耳盜鈴先係自己呃自己
根本冇人鍾意佢

唔見左肥絲

真正掩耳盜鈴嘅咪係肥屍囉 好快就冇人記得肥屍

完全封鎖咗條煩膠

肥絲其實帶左好多歡樂俾我哋
放鬆啲啦！

佢成隻烏蠅咁嬲住係耳邊翁翁翁，今次只係拍走隻烏蠅
唔駛睇佢左左右右對我真係零損失

佢要點阿 Q 精神, 關我撚事咩

你地咪慢慢左左右右囉

就係想放鬆啲先 block 佢條柒頭
認真就日日同佢嘈交啦

佢未夠班要我浪費時間同佢理論囉

不出一兩個月，冇人理佢就唔會玩左左右右架喇

認字特警是指在網上指出別人寫錯別字的人士，出自TVB兒童節目《閃電傳真機》的環節「認字特警」。由於認字特警出自兒童節目，因此指別人是「認字特警」有譏諷對方為小朋友，小學雞的意味，並認為對方只著眼帖中的錯字而忽略整個帖子的內容。

例如一發現別人帖子/文章中有錯別字，口語，便立即加以撻伐，恥笑，騎劫。而不理會該帖子/文章是否真的有道理，以及是否值得討論。

更小學雞者，就算別人只犯輕微的錯誤，例如打錯一個英文字母，錯誤地運用英文的單數和眾數(s)或標點符號，他們也要加以攻擊。 甚至自以為很有笑點，卻得不到網友支持，結果只能以粗口或亂派膠作回應，讓人啼笑皆非。

有時唔怪得連登俾人話小學雞先上
以前高登邊有咁on9

認字特警
真係好耐冇人講啦

班細蚊仔撚識咩

iOS 11.2.6 未有 我啱啱update左 個app 但係無，有無人幫幫手

完全封鎖
等玩單機啦傻閪

又俾樓主諗到呢下真係抵死

去 Appstore > Updates
向下拉一下，就會見

柒頭肥絲單機把啦

去食屎啦死肥婆

Update 左 都係2.0.1

appstore update果頁向上拉

reflash一下就有

好撚爽

得左，thanks 終於有得block左件騎呢怪

再唔係剷左再裝

多謝樓主引佢出嚟
揾得好辛苦

已經完全block左死肥閪 單機啦撚樣

我封鎖係唔想佢騷擾我上連登進行討論，何來掩耳盜鈴

名副其實遊魂野鬼
人屌佢就睇得一清二楚
佢屌人就對空氣講嘢咁

block撚左

肥絲好似過街老鼠咁，人見人憎

block撚咗有意義d

屌你老母

係😂又比肥絲贏左著

呢個post 好多block 左果啲蒲頭撐肥絲

順手完封埋

幾時出埋 app 版

其實都好既 等佢唔好咁ON9 不務正業咁捕住連登 做d有意義既野

如果一定要跟佢所謂既"正字" 寧願打返書面語

肥絲煩係煩
但成日開post講佢仲煩
無人想理佢啲野呀

即刻更新個app完全block柒佢

又完全block一件

上面貼圖班on9搞清楚掩耳盜鈴係點用先再幫肥屍轉載啦
分清楚 唔係我唔想佢係連登冇發言權 唔係我想佢俾人ban
而家我唔想再見到佢覆埋啲冇意義嘅回覆

肥絲，你去左邊啊！？！？我搵你唔到啦！！

咪係，我頭先已經叫佢地讀多兩年書先衝出黎柒
掩耳盜鈴係形容做D柒事自己呃自己以為冇問題

大家block左之後記住要block埋右啊

之前唔係話成萬人支持bam9肥絲好威威咩，而家又話唔係想佢被bam？

連登得一萬人？

嗰陣人地話1萬個正皮已經代表連登全民意㗎啦，唔信自己回帶
定係而家想學白鴿黨玩割席呀？

集體話要ban佢既時候你地唔中意呀嘛 又話言論自由又掟石咁
而家個方法咪幾好囉 又冇影響到佢既言論自由 樓上隻肥屍狗又唔滿意呀？

肥絲有工千幾正評,班友真on9

柒咗仲兜

打錯稻草人就收皮啦
下次有乜野事我塞字入你把口又得唔得呀？

一個post block鳩晒堆肥西信徒 , 好正

呢個好笑

等肥屍同佢班傻鳩自己圍爐 引多d佢既同黨出黎一次過van

手殘 ban 準備俾人串

成個世界清靜曬
如果我有block錯 記得同我講返

呀 sorry 我睇唔到

On9 肥絲 成撚日講埋自己男朋友d野但有冇諗過冇人想知

thanks ching

封唔封印佢，票自己投最公平
我唔想令佢封口
都唔好迫我睇佢講野

咁多！

封印左係精神既

條友應該打漏左個病字

功能post

死左一個肥絲，仲有千千萬萬個肥絲，死埋右都死唔哂

精神病

admin係咪專登設計個制喺右邊

又係肥絲啲fans 又小一件

原來連登都有得買 like

又block多件

一個po引曬肥柒啲狗出黎
全部完全封鎖爽撚到

真係前所未有咁撚爽

3千幾正評肥絲大隻
但係得 70幾個負評我

Over 哂喇

依個係你掩耳盜鈴既原因 傻仔

咁咪即係掩耳盜鈴
你講咁多野只係解釋左自己掩耳盜鈴既動機

( Show Blocked User - 有名你叫好人 )

咁你解釋右未呀？
做戲做全套啦屌你

我地係掩耳盜鈴？
你咪左耳入右耳出囉

想問完全封鎖個掣在哪？
因為我搵唔到
iOS

要 update lihkg 去 2.02

我又冇打錯字

屌！真係德政！

終於唔駛眼冤

我屌你老母呀，肥閪

掩耳盜鈴都要果個人做緊壞事先至成立呀

肥絲同一眾跟尾狗連累埋廣大連登仔一齊受苦
冇打錯字都要見到你班友嘈生晒

唔鐘意咪封番我地囉
睇佢啲留言只係浪費時間，浪費 data

平時show block user果種block就係掩耳盜鈴
集體完全封鎖肥絲,過多一個月等d跟尾狗玩厭埋左左右右
咁就唔係叫掩耳盜鈴啦

我每日都屌你老母
你都可以扮聽唔到架

係咪得樓主自high緊

負評我個 post 2000先啦

唔好 post 圖喇，浪費 data 呀
我又唔想睇

尼個 post 有幾多個屌條煩膠，有幾多個撐條煩膠，仲睇唔出咩

係囉，3千幾正評得幾丁友撐佢

你有冇諗過係因為啲人一早已經封鎖咗肥絲
調返轉好似係你地自high多啲

唔駛扮，封完係真正聽唔倒

尼個 post 互屌到 1001, 叫肥絲開 [2] 囉

想有負評都難啦，根本睇唔倒

好好珍惜喇，爆 post 就冇人再應佢架喇

尼你老母

掩耳盜鈴都要當時人偷緊野，做緊壞事，寫緊錯字先至成立呀
肥絲及一眾假膠跟尾狗既留言，連累到無辜大眾睇post都要比你地篤眼篤鼻呀
就算寫o岩字都要受罪

我仲記得好清楚有人問過「點解肥絲唔正正經經執錯字，要玩左右gag咁煩」
連支持肥絲既人都頂唔順啦

btw 根據掩耳盜鈴典故，盜鈴人最後都係比人捉咗
但我地用完個block柒功能，個連登係真係乾淨晒，而且冇後果

咪由佢吠囉

連登2.0

完全封鎖死肥絲
咁得閒捉錯字不如你減下肥啦 死肥閪

同意